大家中秋節最想收到咩月餅？

我先
美心奶黃月餅 勁正

樓主借一借個位

Snow Skin

美心冰皮都好能正

公然玩分身

跟翻傳統，我想入面有張紙條

美心雙黃白蓮蓉月餅

我會投訴